74歲黃百鳴與《家有囍事2020》演員開船P 脫去上衣驚現6嚿腹肌

現年74歲的黃百鳴入行超過40年，既是香港電影監製、編劇、導演也是演員的他經常以西裝示人，但原來黃百鳴擁有Fit爆身形。今日（6/6），有份參演《家有囍事2020》的周子馨在IG上載了船P靚相，其中一張合照中，脫去上衣的黃百鳴驚現6嚿腹肌，74歲仍然有這麼好的身形，相信一定非常勤力Keep Fit。黃百鳴亦不時在微博曬腹肌，不知他的保養秘訣是什麼呢？

一拳打死條老坑

拉

通常操到咁都係想屌西

食左春藥

廢老食依條女

咩名

6舊？ 數一次比我睇吓

一拳都收佢皮

笑咗

一拳都打到佢返支那

Fit係fit
但邊撚到有六舊

74歲
依個身型算keep得好好

咁撚勁既喂

大隻過9成連登仔

咁撚有錢邊個操唔到

堅唔似74碎

雲加召喚

74算係咁啦
不過仲硬唔硬到

最後果張

兒登仔身型

講真算keep得好好

74，唔皺皮，仲有啲肌肉紋理睇到吓
仲想點

74練到咁搏乜

有條女名未
咁多人講條廢老

笑死好似做緊psy nurse

都2020年仲拍家有囍事

谷到行黎影相

你識唔識睇嘢篇文有講

一年拍一套

奶共狗嚟 幾多舊都係仆街一名

gay forum 講咩女

樓上班on9
佢74歲啦
你出街望下，過半超過三十歲個班男人已經突肚腩
已經唔講四五十歲個d

不過黃百嗚有錢有時間有恆心操就真

For唔用腦/無腦又想輕鬆嘅客

條女個樣唔差 但感覺好造作 雞一隻

無錯

認真。74歲佢有咁既身形係屌打9成連登仔

咁大隻
唔反了

屌條友個樣真係好撚樣衰

男人點都好 千祈唔好好似佢咁兔仔牙

一望上去個樣霸氣即刻冇晒

成個戇鳩仔

佢早兩年套野除衫真係有腹肌仲fit 過圖中

佢好似早幾年宣傳家有喜事已經係除衫晒身形
老實講係勁既

74 真係唔似
但邊度6舊
谷撚到

74歲咁樣係fit爆

六舊就咪吹咁大
奶共狗更不要提

堅係勁
最近仲想做返好人
希望佢真係得

叫一眾連登仔情何以堪

個身望落好短

利伸 想屌

6舊就記者吹噓姐
7十幾歲人好好喇

成日覺得佢好似呢隻白老鼠

通常操到咁都實有西屌。

親共還親共

黃生個body應該係連登仔目標

肯投資返幾套本地電影 養下同路人先

咪家有喜事囉

2020? 即係唔係新年上?

剩個身型算係咁，不望個腦就同標準差好遠

搏長命d，健康D, 至少個人開心D
自己落樓望下70幾歲果班廢老, 公園果班

老人家冇運動開, 個體態, 精神差好遠
康文GYM ROOM D老人家, 有D婆婆做開帶氧活動開, 都唔似70幾, 似6字頭。

以上言論不討論黃生為人

74算fit
睇落似50歲

74歲能夠練到咁好撚堅下

利申：GYM撚

條女腳趾幾淫

咁有錢先難

生哥78歲先生拉女

睇下d回覆幾多haters人地七十幾歲食後生，兒登仔七十幾J都未必扯得起

持平講74算係咁
又持平講膠到咁不如就死左佢算

雲爺爺

響娛樂圈拍咁多垃圾係係為乜

無禿頭又無肚腩好勁了

先唔講其他野 74歲keep到呢個身型都大隻過唔少兒登仔

做運動健身都要比人話，真係好慘。

大部份可能一下引體上升都做唔到

今日（6/6），有份參演《家有囍事2020》的周子馨在IG上載了船P靚相

條女笑得幾甜 想奶佢啲牙齒仔

明顯縮肚啦仲扮

屌閪屌得多

雞同雞蟲 有咩好睇

Thx

以後樓豬玩膠
仲突登上google睇下佢幾碎